連登勁多飯民打手

又係講少少就比人插到仆街

拿 有秒負皮啦

前民建聯成員

好過啲飯狗扮清高

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

飯民狗不願面對真相

好多販民打手

真

有打手又點 影響到我d咩 btw泛民咁撚勁做咩唔搞鄉土

影響到 咪帶風向